## 1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

### Метод объекта - это функция, которая хранится внутри одного из его свойств и взаимодействует с одним из его свойств. this - значение для вызова метода внутри объекта. this - наиболее надежный вариант получения данных из объекта, в котором он применяется
